強烈要求林鄭特首為同胞呂麗瑤申冤，上訪中央尋求釋法

搵公安將教練打到認罪為止